係香港人就unsubscribe ming仔

呢條牆頭草，對得住佢師傅鄭敬基嗎？ 正一垃圾。 你今日unsubscribe未呀？

我要佢個數不停咁跌呀呀呀呀嗎！！！

岩岩fb出左新post玩淆底

正一垃圾

push

冇訂閱過

不嬲都冇subscribe過佢
覺得佢有啲自視過高

自推 我要佢跌跌跌

一路都沒訂閱
垃圾想騎牆

唔好推 唔想佢瞬間蒸發

已unfollow

正係為錢 無良心

幾廿歲都仔

左膠恨錢恨到認自己藍，唔分顏色都一樣睇佢唔起，CCTVB唔係今年先叫，發明星夢，加拿大暗網仔都會，但又曖昧咁係黃。唔屌暗網仔

無睇開

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

重要齊齊unfollow佢個ig同fb

推推推 跌跌跌

條垃圾牆頭草想食兩家茶禮 一早unsubscribed

屌那星原來鄭敬基係佢師傅
你睇下你師傅幾撚勇啊

唔好負皮
唔好比嬲
唔好比任何noise佢
要睇片睇back up或者其他人upload
唔好比view佢

我要佢繼續跌跌跌

前日就unfollow左

推到你仆街

太柒

係喎 佢師傅鄭敬基係咪仲要之前勁撐 #Eye4hk
快啲屌醒佢徒弟

呢d 垃圾野你唔撚講我都唔撚知

不過推俾d 傻西知

比人開名問候

佢肯捐下錢,無壞,
但唔洗沉迷佢

推呀

一人一unsubscribe藍c遠離你

不推文

推

跌左2000

你我齊unsubscribe

跌破35萬2
2:36

真藍絲偽中立
專食人血饅頭

pish

dklm

tui

3:41

348000
04:14

4:16

already unsubbed

冇人識佢喎

推，香港令佢成名但佢無回饋香港，太令我失望

多咗人睇佢條片 Ad rate反而升咗

跌跌跌

用咗6小時跌1萬

Unsubscribe 左

收嗲啦
仲有34萬幾人撐
你唔理佢=幫兇

唔識佢都要通知身邊所有親戚朋友藍c黃c
齊齊unsubscribe 呢d牆頭草兩面不是人呀

推比所有人知

Push

佢心諗無左3萬，即係仲有40幾萬人支持我

已un!!!!

梳
做唔到
都冇訂閱過
點取消

都無訂閱過

廣傳身邊朋友 unsubscribe Youtube unfollow ig unlike fb

不嬲冇fol

其實真係從來無 like 過佢

一睇個樣就知佢擦鞋狗嚟

Unsubscribe

原本佢有幾多？ 睇落而家都唔算少

我要繼續跌 通知身邊朋友 做齊三樣野
unsubscribe Youtube
unfollow IG
unlike FB

本身都無fol同like佢

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

最新數字
大家繼續廣傳周邊親戚朋友叔伯兄弟隔離左右
齊齊

unsubscribe Youtube
unfollow IG
unlike FB

又一個奶奶奶

向人民幣低頭啦垃圾Ming 一啲骨氣都無

大家
做齊三樣野
之後記得通知身邊朋友
做齊三樣野
係ming仔fb 搵下有冇你朋友有like
記得通知佢地
做齊三樣野

unsubscribe Youtube
unfollow IG
unlike FB

佢做野個到係咪有個計subscribe 數既野
咁咪會一直跌

721831101111

unsubscribe Youtube
unfollow IG
unlike FB

唔夠

要叫晒follow咗佢嘅fd 全部unfollow

好耐之前已經unsub咗
6月到而家都唔撚出聲

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

得登shbscribe左尼unsubscribe

從來冇like過

P牌照推

有時有d 人subscribe 左 like 左都唔記得，如果見到有fd 仲follow 更，記住提下佢地

提醒身邊朋友 提防牆頭草 記得叫你朋友
做齊三樣野

unsubscribe Youtube
unfollow IG
unlike FB

冇睇過佢channel

做得好

冇subscribe過

個負評一定係ming仔

我地唔好比佢停
繼續叫所有朋友
大家
做齊三樣野
之後記得通知身邊朋友
做齊三樣野
係ming仔fb 搵下有冇你朋友有like
記得通知佢地
做齊三樣野

unsubscribe Youtube
unfollow IG
unlike FB

仲有40幾萬囉

Unsubscribe左啦

1:33
跌破32萬啦！
聽講佢被爆奶cctvb前有40幾萬

2:04
9年功業一朝破

順便like埋大J, youtube爭十幾萬就過百萬followers

我連乜人都唔譜

識

冇follow過

我地唔好比佢停
繼續叫所有朋友
大家
做齊三樣野
之後記得通知身邊朋友
做齊三樣野
係ming仔fb 搵下有冇你朋友有like
記得通知佢地
做齊三樣野

unsubscribe Youtube
unfollow IG
unlike FB

繼續推

我地唔好比佢停
繼續叫所有朋友
大家
做齊三樣野
之後記得通知身邊朋友
做齊三樣野
係ming仔fb 搵下有冇你朋友有like
記得通知佢地
做齊三樣野

[red]unsubscribe Youtube
unfollow IG
unlike FB[/red

同大家update下最新數字 17/11/2019 18:20:39
Facebook 跌 -21% (-81529 Fans), 仲有成 302822 人未 unfollow!
YouTube 跌 -14% (-71000 Fans), 仲有成 427000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -15% (-28376 Fans), 仲有成 167034 人未 unfollow!

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

唔好比佢停！

文宣嚴重不足 連登以外好似冇咩人知 請幫手share

多手report埋佢
reason面目可憎

哩個時代買like/subscribe有幾難?

利申: 冇subscribe過

點解要🍇人？

垃圾Youtuber人人得而誅之
大家快叫朋友
unsubscribe Youtube
unfollow IG
unlike FB

98

unlike unfollow unsubscribe

同大家update下最新數字 17/11/2019 21:37:50
Facebook 跌 -24% (-90862 Fans), 仲有成 293489 人未 unfollow!
YouTube 跌 -15% (-77000 Fans), 仲有成 421000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -16% (-31671 Fans), 仲有成 163739 人未 unfollow!

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

通知身邊朋友 做齊三樣野
Unsubscribe Youtube
Unfollow IG
Unlike FB

MING仔依家仲要多大J 56094 Facebook fans?? 比D力！大J好快超越佢啦！
- 大J Facebook
- 大J Youtube
- 大J IG

唔好比佢停！

請問佢同鄭敬基有咩關係

真係相由心生
呢個撚樣越嚟越樣衰

條撚屌以前啲片好多都係懶係大道理大智慧咁諸多自創理論懶係公道懶係持平

勢估唔到佢開live「交代」當自己係明星都廢事講
然後不斷包裝到懶係好謙卑咁樣話學到野要點改善
然後佢「交代」自己立場又搬一大堆野出黎懶係公道持平

真係好想一句你收皮啦

係香港人就UN啦.利申無SUB過

好記得佢之前脫歐又難係關注分析咁.而家香港大是大非面前就9縮.食撚屎啦!!!

唔好將呢條垃圾同鄭敬基相提並論，影衰鄭敬基

無知唔係問題,無知又衝出黎扮野廢噏,抵啦

好撚嬲呀

暗網仔又邊條仆街?

呢條仆街真係cls架

已unsub
而家得返 411k

呢條仆街真係on撚9 架wo
愈講愈低能 一人藍 真係會腦便殘架wo

真係恭喜晒

同大家update下最新數字 18/11/2019 16:47:28
Facebook 跌 -31% (-119333 Fans), 仲有成 265018 人未 unfollow!
YouTube 跌 -19% (-94000 Fans), 仲有成 404000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -22% (-42472 Fans), 仲有成 152938 人未 unfollow!

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

通知身邊朋友 做齊三樣野
Unsubscribe Youtube
Unfollow IG
Unlike FB

MING仔依家仲要多大J 24496 Facebook fans?? 比D力！大J好快超越佢啦！
- 大J Facebook
- 大J Youtube
- 大J IG

活響平行時空的Youtubers仲有
(托哥torres)
(Emi Wong)
係香港人就順便unsubscribe埋!

唔好比佢停！

從來冇follow過

呢家仲講ming仔推poly post啦

佢唔衝出來7我都唔知道佢的存在

唔經唔覺已經跌穿4字頭了
我地唔好比佢停
我地繼續通知身邊朋友
unsubscribe Youtube
unfollow ig
unlike fb

面對現實，長期抗爭，分工合作

Youtube 跌咗十萬subscribers

講真佢主要收入唔係youtube
不過照unsub
大家繼續

推呀屌你

-100K SUBSCRIBERS FOR THE LAST 30 DAYS

跌得越來越慢

推

利申無sub過

同大家update下藍MING最新數字 21/11/2019 17:42:11
Facebook 跌 -36% (-139267 Fans), 仲有成 245084 人未 unfollow!
YouTube 跌 -21% (-105000 Fans), 仲有成 393000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -27% (-52216 Fans), 仲有成 143194 人未 unfollow!

2019-11-03 - FB (384351) Youtube (498000) IG (195410)
Data Sources:

通知身邊朋友 做齊三樣野
Unsubscribe Youtube
Unfollow IG
Unlike FB

MING仔依家仲要多大J 789 Facebook fans?? 比D力！大J好快超越佢啦！
- 大J Facebook
- 大J Youtube
- 大J IG

活響平行時空的Youtubers仲有
(托哥torres)
(Emi Wong)
係香港人就順便unsubscribe埋!

唔好比佢停！

無like過無follow過無subscribe過佢

unsub la diu

其實佢有乜好睇？好似好多人follow佢，我淨係subscribe 咗熊仔頭

冇人可以取代熊仔頭

咁得閒搞佢不如做d有意義既非暴力抗爭

一日24小時可以同時做好多嘢嘅

無sub過點un啊

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

真

有唔少ac應該死左